大眼 靚仔 肌肉 有毛

我愛你呀主人

靚仔?肌肉?

可能佢係靚仔
不過肌肉呢

你主人好正

好得意

唔敢養，覺得倉鼠太短命
不過好得意

我成日同佢講要陪我一世

我隻熊仔鼠死左我都喊左好耐
果日又落雨我唔識點處理條屍又唔想扔左佢
所以走左落公園挖泥(完全冇工具用手挖)一路喊一路整
依家諗返起都覺得好

樓豬咒自己短命

證明你好愛佢
我細個隻倉鼠死左我都搵個盒裝住埋左係公園攬住我個friend喊左好耐

佢走左會喊死

佢會萬壽無疆、長命百歲、壽比南山㗎

節哀 佢係天堂會開開心心㗎

召集粉絲IG: hamster_land_hk

珍惜 每日起碼同佢玩一個鐘

原來係藍絲

好可愛啊
一個月已經咁大隻既

肌肉男

痴搖線 同我ex一樣
隻倉鼠死左買個透明盒加幾包瓜子入住隻鼠
係公園挖個窿埋左佢